Ik ben te ellendig, te onstuimig, te ziek van de wereld en alles erin, inclusief het leven zelf, dat het me niet zou schelen als ik het hoorde dit moment het klapperen van de vleugels van de engel des doods.
